\section{並列計算結果の再構築}
\begin{itemize}
\item
可視化用に並列計算の結果を再構築する．
\item
計算結果には，
液相率\OFpath{alpha.water}，
速度\OFpath{U}，
圧力\OFpath{p}，
静水圧を除いた圧力\OFpath{p\_rgh}，
流束\OFpath{phi}，
液相流束\OFpath{alphaPhi10}
などの多数の場ファイルがある．
\item
全ての場を再構築すると時間がかかるが，
この演習で可視化するのは，液相率と速度と圧力なので，
これらの場のみ再構築する．
\end{itemize}
\lstinputlisting[language={bash},caption={run4re.sh (主要部のみ))},language={bash},linerange={12}]
{{../run/master/damBreakMARIN/run4re.sh}}
\begin{lstlisting}[language={Command},title={再構築のジョブ投入}]
pjsub run4re.sh
\end{lstlisting}
ジョブが終了したら，ユーザマシンで以下を実行し，ファイルを転送する．
前回と同様に，
processorディレクトリを転送しないように，
{\ttfamily exclude}オプションを付ける．
\begin{lstlisting}[language={CommandLocal},title={(転送用端末) ファイル転送}]
rsync -auv tXXXXX@obcx.cc.u-tokyo.ac.jp:work/ ~/work/ --exclude=processor\*
# カーソル↑で以前のコマンドを呼び出し(ヒストリー機能)，リターンを押す
\end{lstlisting}
